［公投］想連登有返廣告

麻煩連仔做野

廢話唔多講
G持正皮

推

當初點解連仔會收晒啲廣告仲有無人記得

黃色經濟圈呀屌你老母

哦

依家多左cd rom睇 應該都頂得住
頂唔住就set番會員都要睇廣告啦

請珍惜香港人有連登討論區

推！！[member]！[/member]